[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (123) 後遺症都未完 韓場又到了

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.10

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.11

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be (《金秘書為何那樣》 OST Part.3)

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) (《一起吃飯吧3》 OST Part.3)

#3.12

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer（여름여름해）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

「2018 여자친구 FIRST CONCERT ‘Season of GFRIEND’ ENCORE」
演出日期：2018年9月8日（六）、2018年9月9日（日）
演出時間：晚上6時（8/9）、晚上5時（9/9）
演出地點：奧林匹克公園 SK奧林匹克手球館
票價：KRW 110000（企位）、KRW 110000／99000（坐位）
網上購票：[kr]
[Eng]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

新飯深夜一頁留名

一頁留名

留個靚名 情黨上水啦喂！

久違的一頁lm

Lm
金韶情 世界第一靚

智黨一頁留名

專一飯一頁留名

2日爆post 留名

花心飯留名

留名

新po不但延續後遺症仲多添幾分葡萄
B仔黨留名

New Po LM

lm

New post留名
繼續執下相 好掛住

Yerin世界第一
留名

EUNHA DAEBAK！！！！

情黨留名 好掛住好想飛去韓國揾佢地 可惜sem已開

由不是八十年代
我銀世界級留明

深夜留名
最愛情情同肥琳

繼續一路聽女友歌一路做野先

新帖留名
蓋上一張豬結束呢個回合

認真講,隊長同sinb嘅狀態都唔係好好咁,成日都耷低頭,所以影得好少下

另一個原因係,個色好難執,我都放棄咗好多張

唔係唔提得個別女團個名，係喺小女友嘅post到就最好集中返小女友啦，事關喺到講嘢就九成俾人當你係buddy，以老友之名講人地團真係唔好，避免俾其他人連落女友到影響佢地形象嘛
利申：cd-rom追post咗成年幾 我係咁覺得

銀飯留名

有冇巴打7號就過去
一個人第一次去想搵個團友周圍行吓食吓嘢
有嘅留個tg

我有興 但我8號早上先到埗
之後想去狗沖排周邊同銀仔個背包
啱時間就一齊食個飯
我都係一條友第一次去韓國
tg: bibibi722

原來係咁解 怪錯你
自隊一打

藝琳飯留名
利申：好想去韓場

失眠留名

最愛崔俞娜留名

浪費快門

memoria~ memoria~ 儚い強くだけど

塊面磨左幾耐

點解影親情到會炒哂

一路睇相一路del

係愛啊 哈利

窮飯留名

組團啦
我都係7號過去
tg:BUDDY_Noah

有冇香港場個歌單 想回憶下

見到咁多畢地都組團去韓場 自己就只可以留喺香港

留係度既唔係得你一個人

去韓場嘅巴打係點買飛，會員?

Melon ticket global

要頭幾行就一定要會員,其他就公售都買到

我6號就過去啦
留個tg大家交流消息啦
tg:ur_c2

u are not alone

一期會員表示買到 12x 號 (第 4 行)

我9號零晨機去

b 仔塊面睇落好瘦

到時逼上去第一行

留個名睇下一唔一齊走

想問下二期會員截左報未？

大神 有無多d b仔圖

截左

截左嚕

等下年

之前啲post成日都提大家申請 你都係唔申請
雖然我都唔記得

我情留名

咁趕？ 趕唔趕得切入機場 ?
有時間完場之後可以等埋女友出黎送佢上車同佢地講聲再見

渣圖留名，啲燈係我影過咁多場，算正常，依家港場啲燈改善左好多

我9號朝先到，10號晚走

一期個會員都抵返雖然唔去追cb , 但都買到兩次演唱會， 下年唔知仲會唔會再開con , 希望個二期仲用得著
日本 fanclub 之前都申請左 , 但件會員禮物到左日本集運倉好耐 我都未運佢返香港

銀仔唔好搽紅色指甲啦 , 顯得好老

睇2場星期6可以等,星期日飛的去機場

7號中午落機

敗點係音響 bgm仲大過人聲

7號晚落機

個琳樣

之前冇mon post

白色果套衫好鬼靚

求教學

feel到佢哋唱得好辛苦

8:00pm 個陣 bgm由細較到大 我就知道耳仔爆

二期截左啦 有教學都冇用

咁多巴打去不如開tg group 啦

gchi

冇去果啲都入去tg group葡萄下得唔得

你知道得太多了

頭先去咗信和一轉 發現真係冇頭兩隻碟
有冇人知邊度可以買到

cd warehouse

好掛住我情

智仔去Sunmi idol room到俾人話同Sunmi好似差唔多高 Sunmi 166

米八情

搵人開

韓場留名

bb啊

我見咁多畢地都會留tg
其實有無一個屬於畢地既tg group?
只係出於好奇問下

冇就要開返個喇

琳琳呀
但係冇得去韓場見你

佢自己都話係172.3
唔聽人講既

岩呀
個個都唔聽書

你地唔好再屈情
明明係小鳥依人

高我廿cm

ching152

成日屈鳩我情報大數

情企我隔離就係小鳥依人

留個名先
呢張經典

同我好襯
岩岩好

靚到癲

補返彩排片

靚到吖~

越睇越掛住

救命呀 我冇錢去韓國呀

好鍾意佢地著白色衫
著親都靚到癲

唔知點解佢哋好啱著白色衫

著親都好迷人

突然間諗起之前好似有個節目度情對腳有幾長
好似105定106cm

多數都係weekly idol

新post留名

韓場無緣啦
諗左幾晚 最後都係決定唔去
覺得去完只會更加掛住佢地
上次一條友完台灣場個種空虛感真係好難受

唯有嗰兩日隔空應援
精神上支持佢哋good show

買左飛既表示都好擔心

特別係坐飛機返香港個下 真係好難頂

exact7ly一樣諗法

果種虛無感係幾咁唔真係

落機即番工

你地仲搏過我 坐夜晚11 點幾班機返到屋企都無得點訓又起身返工
我坐星期一朝早機， 請左半日假， 落機下午返工

有時唔係想唔信佢， 兩次港場同情拍手都覺得佢高過我自己 我 176 cm

係107cm

對鞋有爭啫

如果認真討論
咁其實計埋佢著對鞋既厚度
同埋女仔有假高
就算實際高度可能未到
但因為身高同臉大小之別
睇上去可能會高左

高馬尾B仔

豬黨留名，好多謝各buddy們影咁多豬嘅靚相

知唔知有冇得現場買飛? 有d想睇完第一場先決定第二場企邊

豬比肥銀抽水呀

現場有ticket box
有賣剩就會有即場飛

渣圖些牙

佢地好鍾意打PAT PAT

佢地同房住架
有咩未見過未做過

豬條褲 港場彩排都係依條

豬好可愛

你突然間咁樣講起又好似係

豬有冇洗褲架

悟空

大淡大淡咁索

見佢好似成日著 著左好幾日

之前有畢地係簽名會問過銀仔幾高
佢話係162.6
四捨五入有 2m

0:30果度
女皇琳呀

靚女應該唔出汗嘅

琳仔好好笑容

想問巴打
我用恆生信用卡買演唱會飛(2/9買)
melon ticket global就有購買紀錄
但係恆生e-banking 就冇扣錢紀錄
同一日買既機票就有扣錢
會唔會係我未比錢
定係恆生未updated

開頭 豬起左個嘴 好正

或者出左汗 都應該唔係臭汗

BOF 2018 雜錦con 有女友

銀有OST唱

女友唔出汗架
罰你地睇多次無理的同居

未得閒睇

渣片分享
[직캠]180901 여자친구 홍콩콘서트 유주 - 두 손을 모아 by dsfjhsdjfh
GFriend Yuju - Ave Maria

唔算渣架啦
我覺得唔錯

個flicker閃到痴線,不過我當想用pr deflicker就load死咗部機

點解可以咁得意

終於出哂d圖

佢個種笑眼好正

여자친구 GFRIEND - Memoria MV (SinRin love story ver.) [SinB 신비 x Yerin 예린]

香嘅

我都係用恆生卡， 我要三日先見到條數
放心啦，你上 melon ticket 睇到個 Status 寫住 Ticket Confirmed 就無問題喇

應該係好香

留名等睇大站圖

痴線架
一晚轟左5條片出黎

女友之前嘅炸雞廣告

大大

是日一P

有無巴打影到最尾肥琳想同銀仔做個大心心個時,銀仔完全無視咗肥琳,跟住肥琳嬲到扁晒嘴個下?我個位俾前面遮住下,淨影到一半

仆街 我諗韓場完之前我都唔可以再睇佢哋啲相或者聽佢哋啲歌
嗰種想去但係又去唔到嘅感覺好難受

邪教女友

佢地已經係一個信仰

禾TWO JUNG 世界第一

Two Jung

둘정이 연원히 최고

呢個邪教入得過 簡我簡我

gfriend 教

點會係邪教 仲正氣過耶教
btw有冇得申請做油炸村姑教嘅神職人員

女友教 我入

即刻去信和買番隻韓場DVD頂住先啦
每日睇一睇個人都開心啲

每日背應援詞

每日淨係聽女友既歌+內心練應援

無視屋企人既存在 大大聲應援

我琴日朝早上完堂已經狗衝咗去買

開埋支手燈應援

已經中毒太深了

我以前都日日Loop rainbow 同其他sidetrack

呢個信仰我每個月都有奉獻

痴線 係你唔夠愛
異教徒

每個月都要做十一奉獻

神賜給我們琳 是祂教導我們應當天天仰望琳，賜予我們一天所需的幫助與支持。主禱文裡有一項請求：「我們日用的飲食，今日賜給我們」（女友福音8：19）或「我們日用的飲食，天天賜給我們」（女友福音1：16）。女友福音5:30亦說道「你們應當悔改，因為CB近了。」

咪傻啦 香港啲場遲少少已經要罰錢
本身跟住個rundown已經遲 仲點會畀時間你搞咁多嘢呀
你睇下嗰日遲咗完 班staff塊面閪到咁就知啦
就算班畢地幾齊心都冇用

要搞唔係冇可能既
不過條片可能要你cut剩一分鐘
再者影片應援女友可能已經有啲麻木
當年第一次台灣場搞真係好有效果

罰錢都罰得唔少嫁

我愛女友，直到永遠，阿們

7號中午KTX到首爾呀
有冇人收留下可憐嘅小獨獨😭

Source music首席cam woman

好靚女

新頁留名，丁恩妃世界第一
油不是八十年代
有冇人 8號A , 9號 C 相認下
tg.

豬個身型真係fit到

最後果張見到B笑
心情都會跟住

上面咁多圖 好糾結用邊張做wallpaper

見到琳 就算幾唔開心都笑返

幫埋個巴打買夾埋買十個算
屌佢老尾都唔將啲pin撈亂先賣
雖然情真係好正但都唔洗比咁多我

好可愛呀屌 琳子真係表情包黎

[모모문고] [EP.21] 여자친구 유주 편 (Yuju of GFRIEND)

但隻手好唔爭氣又click左入黎

都係睇返女友止止癮好

依家電又無data又無

都要定時定侯上黎朝拜
呢排仲有種衝動想自學韓文

之前跟過朋友出面學緊既老師學左年幾左右 都叫聽得明講乜野 但叫我對答就難啲

岩牙ching 為下次港場做好預備
我都諗住的起心肝自學

popteen model 智又有新相

巴打諗住睇片定買書學

me2, 早係女朋友未出道前pass咗 topik lv2之後無再考過

難唔難考？我學完都冇去考過試

lv2好簡單 讀上去越黎越難

早知當年free elective唔學swedish去學韓文

遲下學番之後去考番先

想當年入u無plan清楚，搞到無得minor韓文

睇黎都係上次第一批嘅苦主

岩岩重睇多次琳去叢林 真係覺得琳勁過好多男人

大家自學係咪都買書睇片？
有無啲語文app推介

我自己覺得app 同書無乜分別

好撚勁呀你

開咗？
tg: bibibi722

帶個空pelican過去 唔知返嚟會唔會塞滿周邊

想問巴打 依首歌豬係幾時唱架?
利申 偽豬黨

未呀

我情

Buddy們

勇士們唔private既

點整架…？

[member]開過啦

CH+嘅片黎
[REPLAY] 유주간라이브 최종화

18:32開始
利申 偽智黨

成班圍爐 個post靜了

有冇巴絲去韓場可以幫手代購周邊 好多都想要啊

成個post d人都去

我冇入

好撚癲

又小圈子

塊面好滑

n年前個whatsapp group都無人出聲

痴o 線😂😂😂

P過嚟

明明無幾耐之前先見到有好多粒粒

碌到最尾果張見到佢笑到咁 自己都笑埋出黎
咁係咪正常嫁

入左一入就quit左lu

放心
我都係咁
夠鐘食藥者

個group都係for韓場巴打搵照應 唔係去韓場嘅嚟做乜
利申冇入過

八掛下有 d 咩想要 ？反而今次無上次咁有吸引力
好多都15 16 唔會話真係好想買

最想要係個袋 同埋pin button同note set

bb is the best

如果Annual dinner 請到女友唱兩隻歌仔就正

😍

琳世一

台下好似冇人聽

仲要好似變左煙break 咁

如果有錢請到女友就唔無謂annual dinner啦
班老鬼唔識應援好浪費
自己一個聽live好過

Memoria ~ 認聲 + eng + rom sub

個爛鳩袋都要 22000 won , 真係好似幾貴
個尿袋就好似幾抵 ， 不過有女友個樣唔係好敢拎出黎用 ， 如果背後幅圖轉圖案我稔會狗衝
留 tg 幫你買啦

係啊 但袋好似實用啲咁
感激明菜巴

琳子個 solo stage 真係睇唔厭
唔知 encore 場會唔會又做多次

如果公司annual dinner請到女友唱兩首，又如果台下員工真係生命應援，果位Buddy需要極大勇氣

第日返去即刻辭職

上次我買左果個 eco bag 我都成日拎出街用
用到有D污穢 ， 今次果個黑色其實幾好

個扁嘴樣真係好可愛

拎黎做gif圖一定好正

呢一幕在現場我真係唔係幾睇到 ， 都係巴打你地返黎 POST 相講我先知

我本身都唔知

新飯lm

有冇巴絲今日早機飛呀？
計埋接送機，今年踏入機場都唔知第幾次

有呀
不過唔係港航

一見到佢地扁嘴真係乜抵抗力都冇曬

我都心郁郁
我見張圖個袋係咪有個扣可以較條帶嘅長短？驚如果太短側孭唔到

我live嗰陣時見到佢整心 銀仔唔理佢扁嘴

d記者 搵小正常樣 得唔得

搵張

diu 蘋果照妖鏡咁

係咪唔著簡相啊 洗唔洗教你啊

我同佢 終於暪唔到大家

醒喇ching

想我嬲？

訓醒未？睇下我個名先

見到大家一易就ff真係幾好笑
我同我情就企係b側邊笑緊

你應該企Rihanna側邊先岩

old news啦清

張圖太細睇唔到係唔係扣黎
個袋上啲圖案又得幾粒星星無黎特別
真係比人當係普通環保袋， 仲要成160 蚊

呢個場合真係好老尷
諗起 love whisper 宣傳期有一次走去圍棋場跳唱又係好老尷 feel

見到學生放學但似乎冇得入

之前上網睇過佢好似有講幾時係開放比公眾參觀

請注意學校平日是不開放的喔，開放時間如下：
週六(1,3,5週)：13:00~18:00
週六(2,4週)：09:00~18:00
週日＆國定假日：09:00~18:00

呢度有講

多謝buddy
我係一個人行fing fing下見到咁似層相識
點知真係女友
聽日再黎

入去行下影底拍攝個景
年尾黎旅行果時都黎行下先得

嘩 我叫 邊個仆街記者 同我出嚟!

佢哋好努力跳 但係班呀叔都係好認真咁捉棋

拍攝效果嚟
其實全部都係Buddy

班呀叔收咗錢壓抑要應援嘅情緒

導演: cut~ 唔錯 ，收工!
伯伯: sinb 我愛你啊 ~ sowon我好鍾意你啊 ~ umji 我想你做我個孫啊 ... Gfriend萬歲啊 .......
下刪一萬字

我比番錢佢等我唔好抑壓要應援既情緒

一熄機就跟住一齊跳

呢張圖真係幾時睇都咁正

諗住靜靜雞開 點解開到周圍都係

點解好地地會笑 小心俾人當係痴漢拉你

廢銀

邊到返學?

就係鍾意佢廢

點解今次d mwave d 親簽得返單頭簽呀

慳力水

你女友依家巴閉喇， 仲得閒同你慢慢簽呢啲 mg 碟， 開多幾場演唱會仲好啦

可唔可以唔好講得咁坦白

sad but true

慳力水就梗咖啦
但你估真係佢地親簽?
其實係sm搵淘寶D專業假簽 扮親簽
再用官方名義將黑簽洗返白

又肥又廢
好想擁有佢

點解條友可以同YERIN 影相

唔洗改 2個都係死罪

人黎!拖佢出去

覺得自己好廢 永遠都冇可能高攀到佢哋
就連上次同佢哋hi5都覺得自己會整污糟佢哋
可以親眼見到佢哋真人已經滿足

咁你最後有無hi5先?

原來抆袖

有
不過hi5之前係噉用紙巾抹自己隻手

求link未搵到

放心啦 你拍佢地隻手，每個拍一秒都無，D菌都無咁快跑到過去。

點解好似要用盡全身既力去整番個袖上去咁

出貨又慢 , 等左好耐先到手

唉 好想今日身在韓國

出面有大 umji

上次啲周邊都有得賣

上次無買件衫都好後悔， 點知今次又有得賣

T shirt hoodie 都有？ 陣間先嚟 賣哂就由得佢

有個圖有列出黎有

今次張表有衫咩？唔見有既

希望聽日重有貨

件hoodie好靚

個幾鐘無郁過

見到有班hkbuddy買完已走 話買左過百萬野

買成萬蚊野

可能幫人買先買到咁多
你排緊邊個位 ?

橋後第二棵樹

Ching係第二條龍頭幾個？

係呀， 橋頭

今日真係曬死

聽人講pin限買5

每款5 定係 9 款夾埋 5 ?

抽個隻

嚇得我 抽嗰隻我都要買 15 粒

係韓國既畢地加油囉

無撚晒屌

kihno都 無晒屌

件hoodie全黑

冇曬銀同琳？

開波3個鐘就比人清左，咁我聽朝一落機未要9衝去排

係呀屌 聽朝早啲黎先得

我今朝都係6點落機直接狗衝都買唔到

uo好似0430到，狗衝算，本來打算去酒店放喼先

下次要加入戰團先得

琳子啲貨賣得好快， 舊嗰款同新嗰款立牌都好快賣晒

排左4粒鐘都買唔到想買既note set同保溫瓶 灰爆

可以去韓場真係好
可惜我呢個窮書生唔使返學都要返part-time
乞求今晚韓場巴打完咗之後分享下有咩趣聞

有個special stage 好期待下

明天會唔會再排過 ?

上次無買 tee , 今次買返 , 即刻著

今晚睇住韓場dvd拎支手燈出黎fing住先頂檔啦 我都係咁

唔會專登再排啦，入場前/完場後睇下仲有無貨啦
btw,我都買左件tee

係我部手機叉滿電之前
個尿袋已經冇電

佢地應該冇差過就拎出黎賣
但好靚

佢無話個尿袋包有電

今場喇 a 區

我依家都好需要佢地幫我叉電
無得飛過去睇
淨係可以收工睇韓場隻碟

下次就飛去啦

叉之前有check過
係滿哂4格既

可能會

舊野幾大容量？

港場無舉即係無去

舉左手但冇得去

x2

開始緊啦

舉埋右手試試
利申:左右手舉高晒

其實係韓國除左去con可以買到official既週邊仲可以去邊度買到？

轉發

右邊張圖唔係一月嘅咩

係咩 ...d 人轉比我 , 我轉比大家 ...

咁左邊係咪今日？

應該係

明明多賢宜加金髮既

點解港場冇小舞台

我知道自己冇得去所以手都廢事舉

有去既睇得開心啲

好想聽windy windy live 呀

証明我呢d 專一飯唔會知

我見個場唔同先知

搵下IG就可以知啦

好想跟住大大聲咁應援

喺屋企睇住dvd 大大聲應援

Mr. Mr.

Radio Live

0:33 係咩節目？

有驚喜

琳b又唱應援

韓場巴打睇得真係開心

已經做緊

鄭藝琳好撚柒正啊

媽啊 我碌番去睇心急人上頂頂佢先

比女友搞喊左， encore 竟然唱 you are my star

my buddy喊咗

比個機會我一齊喊得唔得

後面真心感動

上次叫encore都好感動

點解成日都冇晒銀既....

頭先sinb一個人行出嚟嗰下

加一

仲有vacation

好掛住佢地 好掛住B仔

mu buddy聽過好多次已經麻木左
you are my star啲詞真係好撚催淚
剛剛出嗰時幾想聽到女友唱一次現場
估無到 encore 場可以聽到
首歌前奏起就開始流出黎
今晚要煲熟首歌聽日培養情緒再感動一次

今日好多人陣亡 我a區前後左右 有4 個香港大神連人帶機的左出去

冇得番入黎？

a區表示，勁少人應援，個個都錄片，想點啫

c區好温和 係温馨提示咁

本身嚟韓場想醫症
但好似病仲重咗

係時候叫智妹叫佢地用眼去睇去感受 唔好再透過個mon
但唔應援係死罪 冇得饒恕

都話架啦

我冇得睇仲嚴重過你哋

唔係啊 你醫左港場既症啊
但染番韓場既病姐

仲有聽晚醫一醫到你

我冇得睇都想喊

我地都未好過

唔係掛， 我a近台角落頭前兩排啲韓仔應援好撚勁， 叫到拆晒天

有冇咩方法醫到我

我要留港就醫

隔空應援仲sad

無見過佢啦， 可能比佢入返後面我唔知啦

我企後咗，追佢地走位，勁多冇應援，長期拍片

呢度大把院友陪你

一個人係屋企瘋狂應援

今晚收工即刻睇返止癮

豬啊

好想要件hoodie

下次一定要去

呢到我都笑咗出黎

草氣

終於唱左首Bye啦

我都想聽bye live呀

其實係咩樣

唔係咁易架 葉師父
窮酸書生想追都冇得追

好多想聽既歌都唱咗，感動，又流淚了
真係好多新衫，係咪意味轉風格

嗚嗚嗚

意味黎緊cb會冇新衫

想問下kihno有咩特別？係咪會場先有得賣？

好想聽

可以幫你買

前面嗰班一期會員 presale 買， 多數都係真buddy黎， 應援又齊又大聲又熟

聽晚帶定紙巾
雖然聽唔明 但頭先都差少少喊 好感動

佢地播 年頭con，我喊咗，聽到係講多謝我地

呢啲先係應有本份 去con緊係要叫嫁啦 叫啦

以為佢加首tftmn同 sunny summer就算咁無新意
season 5 真係好夏日好歡樂， 情狂用水槍射水落 a 區

我想俾銀射我

係黑髮b啊

畢地有愛

最想聽就係 bye 同 you are my star
仲估唔到有 love bug
加埋tftmn迷你6 隻碟真係好多好歌

Sunny summer 我要水降溫

情隻髮色我覺得幾靚

有冇人知

咩色 岩岩條片睇唔清楚咩色

Gfriend美好的一天 EP04

聽bye喊左

有冇畢地答到我

我求下sm一定要幫encore場出碟啊
一定要啊

真係好快呀，我第3批買，11點倒啦，同我講 賣晒 ，我個下眼都突埋出黎，勁sad，聽日係咪翻貨？

祝各位畢地聽日買到想買既野

錢可以慢慢儲 時間就真係唔是咁易拎到出黎

唔係韓場既我表示：我都想搵人幫手買....

件野幾靚
logo唔明顯 出街都無問題

聽日會去多次 要買留 tg

有唱bye

感謝幫忙

依佢啲掠水性格， 兩場 concert 出兩個系列周邊， 我覺得會出encore 場嘅碟榨乾 buddy
現場都見到有幾部攝錄機可能拍緊用黎出碟

Thanks

心思思想買

[member]
同求 [member]

媽啊 好正啊

明菜巴 ...可唔可以幫我買多一個呀

好後悔好後悔好後悔無去到

錢可以再搵過 但週邊過左就冇得買

冇得聽我都喊咗

其實……… 去左後悔好過無去到而後悔

豬臨尾嗰句聽到起雞皮

買果陣自己柒左指錯舊襟章圖，點知執貨果個又執錯左俾我
有冇人願意接收我多左果d或者同我換無果d

冇去到變左睇片當去左果種味道

有頭髮邊個想做幟哥

留名先 有去左韓場既畢地幫我買左 如果唔都唔中B仔既我可以要曬2個B仔 不過一切要等果位畢地番左黎先知洗唔洗接收

我想要琳同情
我可以畀返錢巴打你

LM 接收銀仔

巴打 我去咗但係買唔到
有興趣琳同情

唔好意思，可能我表達得比較差，我係想用多左既章去放/換，即4個sowon同銀&智

哦 咁當我冇講過

我都唔響韓國
加上唔知買咩size

巴打有多b仔可以放嗎？

想問下kihno計唔計銷量架？利申未買tftmn，諗緊買正式專輯定聽朝一早去排kihno

本身想買肥琳同肥銀塊立牌
點知個代購同我講排到佢果度已經冇曬
如果聽日有返貨嘅話
有冇熱心畢地可以幫手買

有無巴打比多次應援 link

其實上面有

我想買15 個都唔比我買，限購 5 個

有冇巴打準備係韓場排週邊

去到， 已經排到橋中間
同琴日9 點去到唔差得幾多
如果同琴日貨量差唔多， 好大機會又買唔到銀琳立牌

重有幾個站先到

好想買立牌

我已經一落機衝過黎

我仲有一個站到，我哋相認未

我都係下個站

揾個出口等埋？

可以，我日場t加攞喼，應該好易認

好似仲多人過琴日

剛落機
決定放棄周邊

琴日臨尾貨存， 咁多都無， 個個都今日走黎排過實多人

呢堆上次嘅周邊都唔知仲會唔會補貨

呢
seunh

會場米牌
多謝hkbu次次都支持我地女友

我而家先到囉會唔會咩都冇㗎

七點幾黎排都仲見到隊尾喎

Ching可以幫買立牌？冇set閙鐘😂冇起身

見到3A電賣晒好想笑

琳但一句就入慢咗

尋晚一睇完發夢即刻嚟料

琴晚發夢去左睇韓場 開心到
點知一醒

排幾個鐘先知咩都無真係好慘

職員係側邊嗌 但我根本聽唔明 我估係講有咩賣哂

好快到我 琳 a b 各1 ?

是

前面班撚樣買左幾多個
立牌 琳 銀 都無晒貨

玩完

保温杯仲有冇

冇

咁撚早到都買唔到好撚嬲

比高價收

痴q線，有個黑色衫,帶眼鏡,買完個紙袋，之後買5x12 企牌，真心On9
排完第一個column 已經無唒企牌

屌我都已經係第一輪都買唔到， 有無咁少貨呀

kihno又係好快無， 琴日買唔到， 今日買到， 不過又係好快無晒

Encore場之後冇地方散貨

我覺得係急開 encore 場做唔切咁多貨
好想要琳子立牌呀

頭2節聽到冇感覺之時突然windy windy

舉牌收

舉牌收hoodie L

No 19 有情豬智
No 14 賣哂

有冇巴打排緊
可否幫我買個No19 ver b 智
我搭緊車過緊黎

巴打可以準備翻酒店先，無唒了

會唔會有好心buddy有多set a樣立牌出讓

其實如果有啲週邊賣唔曬佢地會放係邊度賣埋佢

係 一嘢無哂

過黎行下算

一嚟貨唔多
前面又買得多

真呀，d呀叔真心買咗好多

好撚嬲呀買左15 粒章1 粒琳都無
立牌又買唔到琳 同琳無緣
你粒琳要唔要呀， 求換

thanks 唔該哂

見班韓仔拎完張卡之後周圍吸印，我又去排埋一份，點知要有張飛hard copy先比玩

唔侵海外飯玩

冇飛得果睇字

encore 場 拎走左成員 solo 換成 樂隊 solo 你地覺得點？

著suit已經

琳子

佢講咩

慘

隊band 勁到

果個表情

gate 2-3 隔離

唔該哂2位

Needed
巴打係咪2335

今晚大概幾點完場

有冇A區巴打

有

我排4xx

我都係4xx 去緊拎飛

琴晚3 個鐘

一陣相認未

咁勁抽

有無坐位巴打

企到腳跛， 企位依家開始排得

有冇B區巴打？

好呀 我深藍tee淺藍牛仔褲

tftmn 配 live band 真係好撚正

我b 13x

想問企位洗唔洗跟number排
定係跟分區 1-150 151-300 301-450入面亂排？

亂排

要跟， 去到問排緊啲人咩no.

你已經排緊隊？

太多， 費時個個走去認
係同過巴打一齊排周邊

排週邊果陣同前面果行搭過兩句嗲

我排緊隊啦 入面見

你係唔係同個另一個壞手燈嘅巴打一齊 , 識少少韓文嗰個呀 . 我就係排周邊前面嗰行嗰個

巴打知唔知條龍會大約幾點入去場館？

唔係呀我單機的

我都想知，我想去買野食，好肚餓

琴日喺入面企左 9 個字 , 應該差唔多入

b 依家入緊

發夢見到可以同琳合照加傾偈
傾到最開心嗰下醒咗

唔好ff太多

我應該大約4.30先到，A區d人應該入唒去，慘

你俾我呢啲冇得去韓場嘅人ff下啦
窮酸書生冇得睇要留喺香港 星期日都仲要返part-time
ff下琳子等我平衡返心理

巴打你到左tg我

好

我四周好多女buddy , 佢地嗌得好尖 又要耳聾喇

我挨咗係後面 唔想逼

咁多巴打企位 無坐位相認

企位近好多喎

但係辛苦好多

盡量想近啲望到佢地

係第一次睇 買坐位穩陣小小
又唔係高

窮粉表示都好想去韓場

睇佢哋講返唱咩歌我就當自己睇咗
鬼叫你窮呀

屌你老味係隻手度裝支紫色腕燈 殘撚住哂

佢地係個台度鬼睇到你咩 裝你老鼠咩

琴日係金區都頂你條柒頭皮唔順 今日仲要坐我隔離

係屌緊你啊屌你老母 我係坐你隔離全程用手袖擋撚住果個啊 臭閪

.

琴日嘅歌單
好想聽 Vacation

Banes World 掛住踩板無野出，聽住第d頂下癮。

佢呢隻對上嗰張好聽d，但youtube無。
Nick Hakim - Green Twins

錯post sorry。

我都係呀

sunny summer隻碟果D都想聽現場

hey sunny summer

Love in the Air同vacation最想聽

好鍾意vacation
V．A．C．A．T．I．O．N
VACATION

有love bug

配埋隻舞
算得上神曲

打錯

我係後期飯 想問41:35果到yerin講緊既係咩事？

又去睇多次

準備完場等大神門派提子

我等陣就跟足個歌單去聽
當自己已經去左

好似係畫花左隻比卡超

band solo stage果度點搞

個粉絲最尾有出黎講返冇所謂 但成班網友依然係網上照插 所以個陣肥琳都受到幾大壓力

I see, thanks

快點派提子 好想食 要好酸果隻

聽MRMR -SNSD
當有特別嘉賓

다시 만나는 그때까지 이젠 안녕
在再次見面的那刻之前 現在再見

點解要係最後一首歌既最後加呢一句

bye個陣真係眼都濕哂

唔好意思 有無巴絲有多張slogan 想留念 遲去乜都無

我地好快再見

bye本來隻歌已經夠sad 再加埋豬唱最後一句
琴晚睇返啲片 聽到最後一句起雞皮

其實當時，佢畫之前都問左畫唔畫得，wa話左ok佢先畫，照比人插。
我唸主要係因為嗰隻野好q貴，路人又唔知頭唔知路睇到咁畫花佢就好肉痛。

講到美好的一天,我就諗起個時貼吧同我地鬥快出中字,不過啲翻譯垃圾到仆街,睇佢條片係完全唔會知道藝琳呢part係因咩事喊

岩岩睇住歌詞聽多次再轉埋呢句做最後果句 真係打曬冷震起雞皮

有無你地條片嘅link

上面條youtube link咪係

oh , thanks !

今年我真係覺得自己好幸福， 可以睇到女友共 5 場演唱會， 我已經滿足左

我都差啲喊出來

REST

今日嗰場live band 節奏對唔上佢地唱歌 , 可能耳返嗰度有事
tftmn已經怪怪哋， rainbow直頭唱唱下停埋

女友背影真係好靚好耀眼 , 見到佢地背影就覺得佢地背付著好多夢想付出左好多努力同汗水

咁多套最鐘意呢套衫， 女友著得身型超靚 比例又好

帶住感動完場了
Gfriend 世界第一

係度我想十級多謝中森巴打
一路幫我勁多
同撞到好多同場巴打 大家都好好呀 女友教有愛
btw多謝巴打們 我已經買到銀仔袋了

ps 星期五有位巴打經過中央高等學校入唔到去
我今日就入咗去睇
手機渣圖分享

認真畢地好有愛
有緣各位畢地下次齊齊去CB/入FS

躝

有冇人解釋下最尾簽名個堆韓文點解

Windy Windy

睇來追韓場個班大神門太攰了 ...我知佢地今早出發，應該7~8點左右在到會場排周邊 ..之後一直到完場 ....

希望佢地返到香港後抖順條氣之後再同大家分享下

今日成班巴打 一齊勁投入
作客都變主場
Gfriend 演唱會，哪裡都是港場。

好正呀

攰到pk
但真係正既
成班巴打一齊跳晒舞 用生命作應援
聲都沙鳩埋

咁勁 ...可唔可以分享多d 呀

Rainbow

都係港場架勢d

Water Flower

玩水槍

係我
我琴日都專程去返
當然我啲相冇你咁靚就唔貼了
一邊係學校行一邊聽rough感動到喊

成班hi到喺度跳舞 好似入咗無人境界咁
好攰啦 休息先

Bye ~

補多兩張
好想佢地六個走出黎
豬坐過嘅涼亭

原來張櫈係佢地自己帶去

Mr. Mr.

呢隻歌佢地個做型好正呀 ...由其係B 仔，個女強人頭正到不得了

如果呢套衫出周邊就好了

Time for the moon night

好震撼 ...不過搵唔到條好d 既片

好想feel下現場係點

睇fan cam當去左

(慎入）睇完個人會有d 唔開心

Sunny Summer

Live band 版好正

Love Bug

Vacation

我諗玩場一齊跳實High 爆

好正

銀仔唔入氣就諗住射人

頂 無論個band 後面個background 佢地套衫都好正 歌詞去到佢地既名後面background就會有佢地既樣出黎
啊encore場好正

係B仔啊

agger

全隊都好型
如果下次cb有首呢種風格既歌都幾好

點解可以咁型 B仔

感覺有太多dancer

Vacation

巴打拍得好清 段舞同衣著都好正

ECU d fan cam 高汁好多

In ecu we trust

我都想親眼睇vacation live

睇完太興奮 依家訓唔到

第一晚睇好high
識咗隔離個韓仔，同佢又跳又叫，當band show嘅睇
不過high得濟扑到前面個韓仔

唔睇真係會後悔
唔想訓覺一打開眼又要番工面對現實

琳
經常在我身邊十分感謝
愛你們喔畢地❤️
會讓你們幸福的！！

B
每次都能把不足的我填滿的畢地啊❤️
總是很感謝畢地

豬
為了畢地的歌曲和舞台
在什麼時候都帥氣和高興～!
永遠地❤️

情
在畢地們的叫聲中今天也很幸福
亦很感謝畢地
一直都愛你們❤️

銀
和畢地在一起的每一天都感到新穎
愛你們！

智
比起大家一起渡過的時間，希望能更長久地再一起
感謝大家一直真心喜歡著我們和為我們應援❤️
畢地最棒

所以咁chur都要去睇
我都搭今朝機準備返香港喇， 落機即刻面對現實繼續做奴隸返工
計埋港場多謝女友連續比到兩個星期咁幸福嘅時刻我

感謝巴打
兩晚都好感動

個 special stage 真係滿足到我嘅期待
其實女友真係可以carry好多風格，
奈何又要迎合韓國市場 , 小公司又唔敢太多新嘗試

你地過左好夢幻既兩晚，準備回到現實 ...
而係香港既我地 , 一直都係現實

因為種種既責任同愛去唔到追夢 , 不過見到其他畢地可以實現夢想，真係值得高興 ...

我真係好希望可以睇一次有live band 既女友con 呀

其實fingertip都好正 但反應好似無其他歌咁好咁

琴日一開場tang!tang!tang! 正到

我仲記得果陣cb 第一次睇個跳舞版mv
豬仔一出場果下我即刻

Ecu 大神 fan can , 暫時最清最正

Rainbow

Time for the moon night

Vacation

Windy Windy

Cr: Cam Ecu

琴晚2，3點都訓唔著，睇完fan cam先訓到
今朝勁早就醒咗，仲要食埋個早餐先返工，果然睇女友可以令人安睡同時精神

我都你 ...一起身就搵fan cam 止隱 ..

我些牙渣
都無份去

一路搭車一路睇 上九點堂個人都精神啲

vacation好正

好想瘋狂唱k唱女友既歌

巴打識d野

Windy windy 都好正呀！

岩岩起身睇番港場啲片 宜加又有encore場片睇
一次睇曬2場 醒神

幾時有you are my star 同 bye

呢首野佢地玩得好開心咁

女友首首歌都正

vacation隻舞好可愛

正確

嗌到失哂聲

完美

沙鳩晒把聲
次次都係生命應援

d食蕉都捉得好快，第一日企 A 區前後有三個港人影左一陣就比人捉走左
琴日day 2 好似仲嚴，開場前好似話已經不斷提醒唔可以拍攝， 企 b 區都無咩人敢拎手機出黎影
我隔離有個講國語幾靚女既女仔拎單反影左2-3張已經好快有個女食蕉捉左佢出去

DAY1 本身有個PHOTO TIME 咪女友叫BUDDY 可以影相既 day 2都無左

you are my star b 仔走出黎清唱佢個 part 音色真係好正
day2 清唱果個位走出黎 ， 唱之前仲叫左聲 buddy 先唱 ， 果句 buddy 真係 sweet 到爆

1st concert b 仔solo stage 同 encore concert b 仔清唱果個位都比 b 仔圈到

第二晚係瘋狂周人
一拎電話出嚟就有人拍膊頭
第一晚就鬆d
佢地走上升降台已經冇人捉任你影

你唔係要做孝順仔凈係睇第一晚咩
第二晚真係嚴好多 ， 叫完 encore 都無人敢拎電話出黎影
可能會出碟 ？所以唔想咁多野流出 ？

我想徴yerin a同b立牌5-600有冇人放

B仔清唱果段loop左好多次

you are my star真係神曲
正到喊
尤其sinb個句

本身個photo time都唔係比你地影相
係女友同畢地一齊影大合照
成班第一日聽到photo time就舉哂手機相機
係女友俾面開聲話比大家影先有得影咋

버디

係時候啦 新症舊症齊齊發作啦

見佢地仲擺晒埋pose以為可以比班buddy影相留念咁好死添

2:56 Sinb呢個凝視 我隔住個mon睇都有d心跳加速 如果係umji個角度睇到

可以既話 我願意用一世既運氣黎換取呢一瞬間

好似唔夠換

中央高校今日入得咩？

高校係我星期五摸門釘 星期六朝去嘅
得星期六日開放㗎咋

搵其他野分散自己注意力掛

港場

好可愛

盡換啦 換得幾多得幾多

用窮去醫
窮就自然會好返

球證！有人犯規啊

好難集中, 今日返工成日都唔知自己做緊咩

今朝去左弘大一人k房

就係我miss咗班機
錯有錯著啦

我都諗緊聽日返工點算好

csl

等encore碟出

想問memoria有冇代購?

好掛住bb

之前見信和好似有得訂 唔知仲有冇得訂

日本碟自己上amazon jp買啦

巴打後遺証好嚴重下 ......

終於有媒體報下 ....
今次港場完全無記者，唔知關唔關上次stop 記者會事？

為咗睇blu-ray碟 專登買部藍光機駁去電視睇
真係好撚正
尤其係一開始fingertip rainbow後live band solo
season過場啲配樂都好正
又掛住前日了

其他報紙都有報呀

我用ps4睇
港場開場前 已經煲左兩次
好掛住佢地

我睇完港場都係為咗睇concert碟都買咗部dvd player
就算睇碟都跟住應援

我都係頭先viu跳出嚟講
心諗成個禮拜之後先報 會唔會遲咗啲

我都係用ps4睇
岩岩呢個星期睇左3次

今次連熱血時報都有報
就真係覺得好神奇

我淨係見到01 有報 ...

方向同升倒都有呀
毒果最勁
寫足三日

係wow ...點解我會完全見唔到既

其實都有唔少記者去睇
坐我隔離都已經有個

因為個大台無報囉
個垃圾大台永遠都後知後覺

Hea B

1. 聽晚 All in 六合彩
2. 好簡單咁買中六個數目字而獨中頭獎
3. 買起 Source Music
4. 取消曬女朋友十月所有行程
5. Book 場
6. 十月開兩場2018 GFriend First Concert 'Season of GFRIEND Encore' Special

(唔鍾意香港攪可以番去首爾攪)

畢地加油啊！

如果係ps4 pro 嘅話，仲可以用vr睇

我只能夠用Xbox睇

已買

聽晚6000萬 中左一野轟落去Source Music度
唔好比多個月佢地休息下先啦 取消11月行程 比佢地1個星期玩 之後黎開2場

想試下睇VR 問下有冇朋友仔有PRO先

又唔洗all in既，買夠51%就得

就買女友生日no

我TG左你稔住夾運費 你唔睇我 TG

有冇報道都冇所謂喇
要入坑嘅自然會入

9月6果期已經試過 只係中左銀個生日

60m 可以買得起SM 🤔🤔🤔諗落都唔錯

到時留返蘇表弟繼續搞 ..... 我負責訓練佢地廣東話 ..

教佢地講好d 「我愛你地」

唔知頭獎夠唔夠買起 Source Music ？ 夠我都搏一搏

買條8個字 ...

12 , 4 , 8 , 19 , 5 , 30 , 10 , 4 ...

就咁決定 ...

12 ,7 , 8 , 19 , 5 ,30 , 10 ,4

上面手殘

柒左

12 , 7 , 8 ,19 ,5 ,30 ,10 ,4 ,6 ,3

10個字

唔夠買起都入股先

太專心研究點買

Buddy

呢一段真係好型 loop左我幾十次

隻碟啲應援聲都收得幾好，有時睇fancam錄唔到好大應援聲

原先ending 個編舞已經好型， encore 場仲加左額外嘅動作上去

我day1一聽已經好哂雞皮
day2佢仲要加多下buddy係前面 勁感動呀

第一次睇條片果時嘩嘩聲之後再係咁loop呢個ending
點解可以咁型

嘩師兄 早知同你結伴
我都係去行下佢地拍過mv嘅地方
但又趕頭趕命 下次得閒再去韓國

原來係你黎 估唔到真係會特登機場趕返出黎睇埋女友第二場

加埋個live band真係冇得頂

佢仲有無得放？

有愛先買

同求！！！邊度有？

智好cute呀

韓場day1渣片些牙

me gustus tu

rough

wild eyes + mr. mr.

vacation

love whisper

bye + ending

估唔到豬既性感已經去到另一層次

嗚阿！！！！
多謝畢地呀！！！
我可以見到我嘅sinb啦

我又唔覺得好性感

兩場聽到豬豬唱左頭幾首歌就想喊

我今早一返到香港就直接返工忙到而家
但個腦仲不停loop緊d歌
韓場嘅後遺症比港場大好多…仲要我真係好愛韓國嘅天氣
好彩有呢個post 大家share下 又睇返d片聽返d歌
但btw可唔可以貪心d求day2 雖然捉得勁嚴
不過如果有片就見到day2個氣氛勁好多 應援又係勁多
美中不足就係TFTML 個音樂臨尾唔知搞咩跳咗段 但又見到6個反應都勁快一下就埋到位

個立牌幾大?

差唔多樽裝飲品既3分2？

B仔冇曬

而家得豬

愛韓國天氣加一 夜晚好涼爽
香港又熱又濕真係
我都想係到多謝大神們既fancam同相

呢個FANCAM好正

今次去冇帶機影 好認真欣賞女友
豬把聲真係好穩定
然後今日返工就吽喺度回味

收藝琳週邊，小卡

睇你點定義性感
即係咁
如果我角度睇
Silverboy係點睇都唔性感既

BTW 依張相我覺得好正

保安咁嚴啲人係點錄到fan cam

大神做野 自有佢地方法

on9兩場都俾食蕉周到實
舉手機都差d俾人長矛攔截

[4K] 180908 여자친구 (GFRIEND) - Rainbow (레인보우) 'Season of GFRIEND Encore' 직캠 (Fan Cam)

Cr: KLAATU

無去韓場嘅畢地係咪同我一樣好期待encore碟

又無幾百蚊 ...
又DVD 又藍光
咪搞叔叔好唔好

窮學生表示頂唔順 但照買

畢地全部開金礦

腎臟無限再生大法

Please save my earth + say my name?

有雙倍內臟都頂唔切

我見啲 fancam 好多都係高位影落去
上面係唔係可以掩護得好啲
喺企位影嗰班係唔係真係影到野， 企位已經逼架喇，逼到轉身都轉唔到， 仲要舉咁大部機出黎影

琴日企我側邊個女仔， 無端端拎部單反出黎隊喺我膊頭旁邊影。 影左無耐又比人的左出去 , 旁邊啲人就係望住佢比人的出去嗰幾十秒而分散左對女友嘅注意力

我個腎已經預備好

Mr. Mr.
好順口咁嗌埋應援

我呢幾日loop咗bye不下200次 是否正常

2:50 琳嗰邊個dancer跳得真係好hyper
見到琳望到佢之後都笑咗 feel到大家好enjoy個舞台 真係好正

岩岩出碟果陣 我loop左成個月

嗰陣一聽覺得隻歌個feel已經好sad
之後搵歌詞 睇完再sad啲
點知前日韓場唱仲sad
不過都係咁鍾意呢隻歌

어디선가 나를 감싸줘
이젠안녕

睇呢首歌D舞係好X開心
所以話歌+舞係絕對神曲

豬唱呢句令到成隻歌再sad多幾倍

今日有新ost聽